教大虐貓父妻同黨 Cathy Cheung

雖然你係同黨，未必係主謀，但你撐佢地嘅行為太噁心，忹你仲養貓，你根本就係靠隻貓呃like，你撐得虐貓，咁就負翻責任叫事主出黎la,揾左律師未？律師諗住點兜？
兩公婆虐殺3隻貓，兩隻重傷

離世同重傷貓貓詳細可到以下link睇
教大兩夫婦懷疑虐貓 幼貓慘死 (2)

喵女朗Cathy Cheung 兩次強調睇唔過眼其他人「屈」佢，要幫佢講說話，責任推曬比貓義工

仲覺得養5隻貓 3隻死左，2隻重傷都冇問題可以繼續養其他貓，咁都講得出，完全不負責任！

Cathy Cheung
Fb改左名做Cathy Cat

潛夠水la 出黎la

推
貓貓係無辜架
唔可以再比呢啲咁嘅人渣再傷害小動物

其實人地叫佢唔好應， 應該覺得佢好撚蠢， 越講越衰

push

推佢同黨比壓力兩公婆
兩公婆都知衰捐翻入老母個閪收曬皮（當然唔夠要出黎認罪）
但臭閪cathy今日仲係fb/youtube同網民交流傾計點樣可以呃多d like
簡值不知悔改

G

其實呀Cathy cheung你要幾智障戇鳩先會post 成篇voice msg 嚟做解釋？ 定你當睇嗰啲人係戇鳩？

1）睇下喵女朗幾撚惡好有正義感呀屌曬貓義工連登仔

2）話曬男事主細佬係黑警梗係死黑警啱啦
黑警又撐事主，事主又黃兩邊通殺

3）千錯萬錯都係貓義工錯唔好再屈我朋友

4）雖然我朋友養死咗咁多隻貓無事！相信朋友！繼續養！

推佢老母
仲衰多樣
呢兩日我地罵佢當生菜食
不知悔改
繼續係fb YouTube 同人傾計交流點可以呃多d like

召喚牛頭角巴打.... 願聞其詳

屌睇相都知佢食開唔小仔la
仔仔仔仔仔
Btw 牛頭巴爆多

推一推 雖然佢唔係主謀 但幫個兩隻野解釋 解釋唔到又唔講翻清楚 當冇左件事

唔舉證都夠推到佢仆街死
古有：你以為屌人老母冇代價啊
今日：你以為盲撐虐貓冇代價啊

繼續推到佢地仆街死

兩個都好撚柒
推隻臭雞Cathy Cheung
叫對狗公婆出黎啊

I feel pity for the cats

A wave of pity washes over me

a surge of pity washed over me as I read this

撐虐貓肯定唔係好人

As I was reading this I felt a twinge of pity for the cats.

I'm feeling a stab of pity for the cats

I'm having a sense of pity for those cats.

係
仲要係另一邊箱鼂人點先可以靠拍貓貓片呃多d like

兩公婆上報
再唔出黎下個到你臭閪Cathy Cheung

教師夫婦領養兩貓一死一傷 慘遭床夾斃 動物機構憂虐畜報警

P牌一黎就上連登r followers + view數
整完條片先開Post問
好有機心，呀講錯，好有心機
又要撐警甴，又要上黎連登搵食辛苦佢
無料又要推隻貓出黎搵食
做人腳踏實地唔好? 何不自己落火坑搵錢? 俾人真屌有錢出喎
黎到俾人屌到化都無錢
仲要同殘廁coffee一樣Cathy Cheung個名
只令人聯想到虐貓fd+撐警甴+機心女人

My friends and i feel pity for those cats

As my cousin's husband and I read the post, our hearts were filled with pity for these cats

As my cousin's husband and I were reading this post our hearts were full of pity for those cats.

推

見你都開d可愛動物post 希望你係真心愛動物 唔好好似兩公婆咁呢頭虐殺貓貓 個頭就放上網呃like

仲有撐虐貓Cathy Cheung

撐完虐貓鬧爆貓義工仲可以若無其事喺貓group度開開心心推自己youtube channel正常愛貓嘅人知道朋友害死咗三隻貓整傷四隻都會好唔開心好崩潰啦
咁冷血仲話愛貓？

所以佢都要有代價

虐貓必須死

推。呢啲衰人一定有報應呀

As I was reading the post a wave of pity washed over me.

推 三個都心理變態當貓死唔係一回事

As my cousin's husband and I read this post we had a feeling of pity for those cats

The injured and dead cats are a pitiful sight

態度語氣串過馬撚嘅喵女郎Cathy Cheung肯蒲頭未?? 叫到你個冷血frd出嚟自首未?
我地都唔想之後愈爆愈多架

我要佢地仆街

佢老豆間教會點處理

三點推一推臭雞

同場加送虐貓夫妻

The injured cat and the dead cat are a pitiful sight.

My brother and I are full of pity for those cats

I feel sorry for those cats who have been abused by the couples.

As I'm reading this post a wave of pity washes over me

As I read the post I experienced a sudden feeling of pity for those cats

My cousin's husband and I have felt a sudden sense of pity for these poor cats who have been abused by the couple.

I feel pity for the poor things who have been abused by the couple. They should be thrown in prison.

I'm experiencing a sense of pity for those poor cats who have been abused by the couple. They should be put in prison.

師兄有冇料爆

As my sister, my cousin's husband and I were reading this post we experienced a sudden feeling of pity for these cats who were abused by the couple. They should be sent to prison - no ifs or buts !

The couple should be hailed for at least three years - no ifs or buts! I pity these poor things who have been abused by the couple. I feel sorry for these poor cats.

推爆臭雞Cathy Cheung

This couple should be put in jail for at least three years, no ifs or buts! We all feel pity for those poor things who have been abused by them.

They should be sent to jail for at least three years, no ifs ands or buts!

原來你就係章魚巴

When I and my cousin read this post our hearts were filled with pity for those poor things who were abused by the couple. They have to be sent to jail for st least three years - no ifs ands or buts!

While reading this post I've had a sense of pity for those poor things who have been abused by the couple. They should've been thrown in prison for at least three years - no ifs or buts

而加得翻隻臭雞Cathy Cheung 仲有 youtube channel 同 fb page
請大家留言叫佢交代
其實簡單一句話佢朋友虐殺左4隻貓就夠,
youtube:

fb:

A wave of pity has just washed over me

As I read this post I felt a stab of pity for those poor cats. The couple should be out in jail for at least three years, no ifs ands or buts!

而加得翻隻臭雞Cathy Cheung 仲有 youtube channel 同 fb page
請大家留言叫佢交代
其實簡單一句話佢朋友虐殺左4隻貓就夠,
youtube:

fb:

做左未？

條仆街del哂啲comments ar !!
大家麻煩繼續狙擊唔好俾佢得逞, 個臭閪想利用自己隻貓做youtuber周圍r like!

佢del一條留一條

youtube:

fb:

fb名轉左變成上面呢個

條仆街del哂啲comments!
大家麻煩繼續狙擊唔好俾佢得逞, 個臭閪想利用自己隻貓做youtuber周圍r like!

臨訓前一推
而加有人養死四隻貓 三隻重傷
但冇後果 重要出律師信告人屈佢

下面係盲撐虐貓朋友個臭閪

點解佢地仲未被拘捕？

推到佢地仆街

有Cathy 撐虐貓爆料新進展
推
推上viutv fb page 問！

臭閪撐虐貓youtuber之前係viutv拍過片
住工廈

其實就算冇虐貓，但養親都一係死一係重傷就咪咁on9 keep住領養

所以唔係冇虐貓

條仔ig
Yau Tsz Him Andrew

坎坷影展搞手

無人post佢ig嘅？

虐貓正仆街
屌佢老味下世比人虐待返啦

琴日終於搵到其中一個貓義工既直接聯絡，我地本身喺tg gp到傾既，但廢事影響其他人就私底下講。

之後我都有同貓義工了解過情況，但因為佢地都牽涉法律程序，同埋佢哋都費事透露太多，所以敏感嘅事情大家都冇講。而我就將成件事由頭到尾，例如點解我一開始會嬲到咁，之後既經過曲誤會等等。

我都因為只有一個貓義工既聯絡，我就叫左佢可以幫我forward我既道歉比其他義工，而我諗佢地琴晚傾完都仰理解既。

而點解我本身唔諗住出尼喺到講呢？因為我會覺得喺到講都好少人會真係聽，我本身寧願有人inbox我，我就同佢喺嗰邊傾，成個溝通好似感覺良好啲。到到啱啱有網友ig inbox我，我本身只係諗住同佢解釋，但佢覺得我出尼都解釋下我既情況會好啲，咁所以我就喺到出一次post講返我件事。

其次，輕輕回覆一啲人對我既抨擊啦。
我以家男朋友同佢以前既兄弟（a君）嗰件事，我同a君已經分左手起碼5年...而中間係無任何聯絡，只係聽其他人講a君一直無放低。而我同我以家男朋友都係出左尼工作之後先聯絡返，先再一齊，兩個人從來無同時發生，而我地一齊既時候，我男朋友都有同a君講希望佢唔好介意。

再者，我本身就係一個全freelancer，做攝影尼行九成都係仔。而你地post既相本身係我fb public既，所以我無介意過，只係一開始都仲有幫我身邊嘅人打格仔，之後就開始冇，所以我就將Facebook嘅相變返private，唔想影響到一啲唔關事既人。至於話咩viutv，我無做過viutv，接觸既人可能都有係幫viu拍野既，但都係Freelance形式，所以大家可以就唔好影響佢地，同埋我身邊既人了，感謝。

如果睇完尼篇同我啲cap圖有咩仲係好嬲，或者想搵我直接對話，可以fb/ig inbox我都得，我會覆既。請唔好影響其他人。

而最後，事主們嗰邊我都無同佢地更新啲咩了，只係知佢地處理緊，我都希望佢地會盡快出尼交代，因為大家都好關心尼件事。

臭閪Cathy 我同你講
我唔淨係要你同貓義工道歉
你同佢地道歉係應份 你屈鳩完佢唔撚洗道歉？
你當日實牙實齒話肯撚定冇虐貓
邊撚個解釋到死4隻傷5隻係全部意外冇虐待成份？7個義工齊齊屈鳩佢？
你盲撐朋友虐殺貓唔洗後果？
我inbox你做乜鳩
我係要你諗盡辦法叫對仆街出黎負責！！！
忹你仲養貓

推呀

推兩公婆

推撐虐貓youtuber

I feel sorry for these poor cats

I pity those poor things who have been abused by the couple. They should be thrown in jail for at least three years - no ifs or buts!

仲想藉連登上位

from唐貓也是寶 fb group
希希個義工話佢地領養希希個時係10月尾左右
4個月不停領養 養左9隻
就算唔係落手打貓貓都唔撚識養啦
貓貓點適應呀on9

//整合左對教畜夫婦受害貓咪名單，4死5傷，呢度係我爬文所得，有補充請留言，我會update上去。
Santa 暴大 蛋黃 小蚊 RIP 😢
秋兒 希希 黃仔 蛋捲 細蚊 快啲好返，重過新生活😢

1. 秋兒
義工: 香港拯救貓狗協會
受害情況:身型消瘦、半臉腫起、尾巴脫毛、身上有傷痕

2. Santa (離世)
義工: 香港拯救貓狗協會
受害情況: 卡了在床下底同床褥之間，之後沒有了呼吸

3. 希希
義工: 香港貓咪領養
右邊牙齒崩裂、頸後有傷口、雙腳腫脹扭曲及行路無力、腳底全是傷口而且有膿、左腳一隻腳甲脱落

4. 黃仔
義工: 香港貓咪領養
受害情況: 噴屎水

5. 暴大 (離世)
義工: 我要辣魚蛋
受害情況: 一腳骨折、一腳開始壞死，傷口更傷至有骨髓炎症狀，本來獸醫打算待暴大健康情況好轉，才替她截肢，惟暴大傷勢太重，留院一日後死亡。

6. 蛋黃 (離世)
義工: Lee Ping Kuen

7. 蛋捲
義工: Lee Ping Kuen

8. 小蚊(離世)
義工: 貓之心願

9. 細蚊
義工: 貓之心願
受害情況: 嚴重腹瀉脫肛

同條仔住工廠大廈嘅Cathy Cheung, 你哋個frd係咪搵緊律師睇吓點樣走法律罅可以坐少幾年呀??

有巴打知道地址？

有冇人知佢地電話個whatsapp仲有冇用緊

住工廠大廈仲養貓？會唔會好危險

想了解來龍去脈嘅麻煩參考番以下條link:

教大兩夫婦懷疑虐貓 幼貓慘死

[懶人包］變態教師夫婦懷疑虐貓 四死五傷

留名

希望件事早日水落石出真相大白!!
你話係唔係啊同條仔住工業大廈既Cathy Cheung??

推撐虐貓youtuber

As my cousin's husband and I were reading the post we experienced a sudden wave of pity for those poor things

工廠大廈好唔好住呀Cathy Cheung??

小心火燭啊

推啦 呢啲人渣 咁耐無解釋仲唔係虐貓？

仲要聲大夾惡話出律師信

講就至叻 潛晒水咁

死左4隻重傷5隻貓
愛動物之人
有養過動物之人
你覺得係意外？

As I was reading this post a surge of pity washed over me.

[蘋果] 夫婦疑虐貓 領養機構報警

[星島日報] 教師夫婦疑虐畜釀2死2傷 領養貓咪遭牀褥壓頸斷氣

[晴報] 【虐貓疑雲】領養貓咪遭床褥壓頸斷氣 義工悲痛報警指控夫婦虐貓
義工悲痛報警指控夫婦虐貓

[經濟日報] 兩流浪貓被教師夫婦領養後1死1傷 香港拯救貓狗協會：盼為貓咪找回公道
香港拯救貓狗協會：盼為貓咪找回公道?mtc=40001&srkw=

[香港01] 教師夫婦領養兩貓一死一傷 慘遭床夾斃 動物機構憂虐畜報警

[頭條新聞] 教師夫婦疑虐畜釀2死2傷 領養貓咪遭床褥壓頸斷氣

[橙新聞] 【懷疑虐畜案】領養貓咪遭床褥壓頸斷氣 教師夫婦涉虐畜釀2死2傷

My heart is full of pity for the poor things who have been abused by these horrible people.

size=6]推兩公婆[/size=6]

推撐虐貓youtuber

cathy cheung撐殘忍教師夫婦

點解臨死個刻隻耳會咁
係咪驚到死左

正一仆街冚家鏟.

I feel pity for the poor cats.

我想知佢哋有冇被控告或拘捕？

應該冇
區議員唔幫手

size=6]推兩公婆[/size=6]

推撐虐貓youtuber
[img]

When my cousin's husband and I read this post we experienced a sudden sense of pity for those poor cats who have been abused by the horrible couple.

We all feel sorry for the poor cats

推咪撚畀條臭閪當冇事繼續拍貓Youtube

你冇資格

屌你老母又放新片

喱個死臭系 盲撐朋友養貓養到4死5傷冇可疑 話係貓義工痴線有病
仲屌連登仔似c9搶廁紙

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 廖志明 牧師 傳道 基督徒 牛頭角平安福音堂 老師 交代 真相

盲撐虐殺貓咪

.

推到有律師

As my cousin's husband and I were reading the post, a surge of pity washed over us.

作為貓奴 真係唔敢睇哩個post

仆街虐貓賤人 貓貓嘅痛苦會報喺你地身上嫁

隔離有個懶人包post仲慘

I feel a twinge of pity for these poor things.

While reading this post my cousin feels a stab of pity for these poor cats

屌佢老母為人師表
又話有律師出澄清 擺明潛水

垃圾夫妻出黎la

A wave of pity has just washed over me.

撐虐貓youtuber

My cousin feels a sudden feeling of pity for those poor cats

A surge of pity washes over my brother.

唔止貓 所有動物都唔應該被人類虐待

係

I'm experiencing a sudden sense of pity for the poor things who've been abused by the horrible couple.

I've experienced a sudden sense of pity for those poor things who've been abused by the stupid, horrible creatures.

My heart is full of pity for those poor cats who've been abused by the horrible, stupid creatures.

As my cousin and i were reading this post we experienced a sense of pity for these poor things who've been abused by these stupid, horrible creatures.

My heart is full of pity for these poor things and so ie my cousin's.

A surge of pity has washed over me and my brother.